其實打死黑社會，唔單只無人屌，仲可以贏到民心

歡迎黑社會去示威場地挑機

但要防比警察拉鄉黑合作

出手要夠快 趁狗到場前搶 first kill

我講緊Call of duty